聽日落雨記得帶遮

今晚會出門口既朋友都記得帶遮，大把D 好因為好大雨

應該要拎把太陽傘去擋雨野餐